賭聖同賭神有冇同場過？

如題

神聖俠霸四個邊個戰力最高？

應該
聖神霸俠咁排

點會, 一定係賭神最勁
賭術勁, 又識心理戰
仲識就住對手既技諗對策

特異功能可以變任何牌加睇穿牌喎
你賭神咪最多變隻三仔出嚟
除非你話有外在因素令到賭聖失去特異功能

賭聖同賭神 就好似dc marvel 咁點會同場
周星馳係賭聖入面叫左頌星
上海灘賭聖入面叫周星祖

賭聖 賭霸係左頌昇做導演
賭神 賭俠 上海灘賭聖 就王晶

我係咪認真左

我自

但係王晶個邊既星仔都係叫賭聖